其實香港多唔多淫既女仔？

你地有冇識過好淫既女仔？

冧你實淫

條條女上到床都淫架啦 你係咪青頭呀

好多都好淫

我

如果你係彭于晏咁既樣同身材就咩女都淫架啦 如果你係油頭毒撚就繼續打飛機啦

有邊個係唔淫
一係性無能, 一係俾人閹咗
如果唔係以上兩者嘅最好睇吓醫生

樓主老母好淫
之後唔小心生左你

好淫，見到錢同靚仔就發姣

多 自問自己都好淫，樓豬有冇性趣